沒有麻友，波台什麼都不是

講起波台真係一定諗起麻友
麻友係波台既靈魂

G

麻友雞

臭G

正皮

廢青係快手d😂

識貨

mayuyu

球壇雲加 偶像麻友

不能同意太多